【警世】港共即將宣佈取消選舉！

一、港共打算取消選舉！

港區人大盧瑞安：應該索性延遲選舉

何君堯：建議政府押後立法會選舉至明年3月，甚至明年9月

譚耀宗：港府不應排除延後立法會選舉，無人能保證疫情能在這段時間內受控

梁美芬：繼續拉票及投票會帶來非常嚴重的公共衞生風險，呼籲政府考慮延後立法會選舉

湯家驊：《立法會條例》44條規定，投票日只可推遲最多14日，不過認為在理論上，這個14天的規定可以「無窮使用」，即延遲14天後再延遲14天。

基本上，所有保皇議員同埋紅媒包括大公、文匯、星島、01都瘋狂吹風押後選舉！

二、取消之後會點？

港版萬年國會！
臺灣係蔣介石威權時代40年國會都無換屆選舉，被稱爲「萬年國會」，香港好可能都會出現類似情況

《立法會條例》第11條規定，於立法會任期完結或解散後及換屆選舉的日期前，行政長官有權按需要，要求立法會主席召開緊急會議，上一屆的議員都會是合法議員，所作的決定在法理上權力不變。

換言之，政府可以用返上屆人馬繼續開會而唔進行換屆選舉，等同港版萬年國會！

嚟緊好快就會發生 大規模DQ+取消選舉！

取消選舉？
仲慘過延遲

中南海唔同派別吹下風你就信

即係話我可以唔使等到立法會選舉投完票先至出發去留學

都預咗

加上美國已經開口牌進入冷戰mode，中共根本無可能係9月如常選舉扮無事發生

btw請大家report此post為Fake news

並唔係話樓主推測係錯
但係post標題有極大誤導成份

但佢賣哂廣告
9月立法會選舉

國家機器要做嘢話咁易啦

有傳你老母比狗屌呀

標題撚,收皮啦

咁不如諗計升級搏取消埋立會啦

其實無分別

選舉香港人民代表大會取代立法會啦

面已we爛，唔奇

取消囉, 手段越DIRTY越好

Yes

呢個係虛實問題

實際冇分別，但虛名都有佢嘅作用

都已經冷戰2.0

美國講到明睇實9月選舉

所以港共借疫情取消 = 香港宣布開戰

[⇩ 美國形勢大好⇩]

支持
唔係點加速

唔係攬炒咩？
可以加速國際制裁支那

真係大時代

標題黨

延到2047都得la

你推測就唔該係標題寫明

原來第三波就係為左取消選舉

快熱戰了

依家佢取唔取消都死

話人標題黨嘅係咪眼殘定文盲睇唔到警世兩個字

哦
咁打仗未

sor，有啲標題黨，但見連登一路都無人講，想大家關注下！

都唔知驚乜，睇到九東就知35＋係痴人說夢

唔好再用假標題得唔得

11哥無限推遲就唔係叫14日啦戇鳩

唔係驚，而係要等社會同國際知道

fake news

所以我咪話「取消」其實無分別

所以有「警世」

加速大法?

取消選舉 即係戲都唔演 直接向民主西方宣戰

已經覺得咩都做得出

美國pompeo都同宣戰無分別啦

限聚令做藉口都可能
推遲到下年或者網上投

啱啊

都有可能變電子，無限種票

屌你老母標題黨, 正正經經寫唔得嘅

在此亦請用戶在發表或轉載資料時負責任，盡量附上資料來源或於未經証實的資訊中清晰註明「未經証實」。
如有用戶為故意或多次發放假新聞故意誤導用戶或嘗試操控輿論，我們將作出禁言警告或永久封鎖處理。

bam了

支持，美帝又可以制裁香港

Fake news拉左先
一係你再開過條thread

BLOCKED

永續cctai

樓主深黃，米亂扑人拉

其實係好事

美國擺明就等你九月選舉大舉DQ人
晨早整定條法案等9月
到時大條道理聯同英國北約制裁你
(支那會被逼反制 然後再觸發中美進一步矛盾）
反制就正中美國下懷總統大選前打擊中共
比侵侵大打國家利益牌
唔反制就等比自己谷出黎既民族主義backfire
進退兩難

所以中共港共假借疫情推遲選舉係唯一出路
保住面子又唔使主動踩入個陷阱度
然後繼續吊命

預左

意料中事

佢延後仲好, 反正9月選到35+機會唔高, 又有大量工會塞住批唔到搞到功能組別搶險好可能失敗, 就算35+佢都可能DQ一兩個夾硬拎Majority, 倒不如送彈藥畀美國加速, 又可以再部署工會戰術, 又可以挾道德高地屌鳩佢萬年國會

push

取消得選舉就唔駛DQ，直接用返現屆永續，甚至宣佈臨時立法會

加速好呀

要同國際講中共想取消選舉

中共名義上唔會話自己係「取消選舉」，佢會用「延期」

Push

取消囉
好撚驚咩

原來坡狗做到嘅
港共就做唔到

come on

report Fake news

恐懼撚又贏

多啲人留意的確係好事
但標題黨

而且佢夠唔夠膽咁做係佢地單方面嘅決定
我地繼續做好選舉工程就夠

韓國咪又係咁做
你少數派怕大陸狗落唔到來投票同輸到轆柒就搞咁多小動作

標題黨一律當五毛處理

若然屬實 蟲泰會是大贏家

果陣咪又有好多人話要推遲區議會選舉
最後咪又如期舉行

你推測嘅話下次標題加返類似「推測」嘅字上去好冇 個post仲要喺時事台開 做標題黨令人好反感，你寫得幾好我都唔會睇

取消囉， 加速主義好

唔洗理陰唔陰論或者揣測港共企圖
英國開哂門比半年時間大家
就唔該有一兩手準備隨時走人
always prepared for the worst

最好la 加速大法好 加速大法勁

其實仲好

唔洗懷疑，放人落嚟播毒都係為咗呢個目的
同埋永續限聚令好使好用

全部委任

起底拉，樓主極深黃喎

連仔改埋你條題

Hi gay巴，繼續攬炒係大好事。

啱啱見到

最憎標題黨